「開學了！開學了！」 - 大家好關心狗仔狗女情況！

首先，多謝及感激琴日校巴們！好感動！辛苦曬！大家都為屋企出盡每分力！

話說我地一班離開左校園生活一段時間既廢青/廢中/廢老們，好想了解下現在校園咩情況，想關心下大家開學開唔開心，狗仔狗女情況如何，同時想睇下大家有咩需要幫手！

同學們！記得多「關心」身邊既「同學」，同佢地多「溝通」唔好單單打打，好慘的

大家既目標人物有無返學啊？
隔離班隻寵物聽講成日都精神緊張咁，一早就返咗來，入咗校長室，前後幾個低form既都係度，連入境散仔個仔都係度
CLS，你估我會放過你班垃圾咩？

你有無關心佢？唔好出手，唔岩嫁，有咩事用口講好啦！